有冇韓仔打扮同好

平時大家係邊到買
冇得去韓國難買左

Onece

Copycat